宜家登記做選民趕唔趕得切投新東？

上網睇好似話要下一個選舉年先生效？

想投白票懲罰吓班泛民

Push

沒人回

係，等下次

Thankyou巴打

但建議你登記左先，因為行政野攪好耐